垃圾扮和理非youtuber Chong San 借抹黑示威者上位

啲標題成日扮撚晒客觀中立，但係內容同佢自己嘅睇法明顯就係藍

佢用親嘅video source 全撚部都係嚟自D藍絲page, 全部剪走晒頭尾、起因，淨係擺示威者使用武力嗰一部分出嚟，冇解釋過我哋點解咁做。

佢個channel一個月之前仲係得1000 subscribers, 發現咗做呢D洗腦片可以有好多views之後（有條片有成差唔多500,000views), 不停出呢類型嘅片，而家已經有成 27,000個 subscribers.

而家連YouTube都會開始推薦佢啲片，我都係喺推薦度見到先撳入去睇吓。佢再咁樣做落去只會令佢喺外國同本地文宣方面用偏頗資訊洗人腦...

想問下大家可以點拆?

Report channel?

都係比大陸人睇

Report

Reported

所謂中立嘅畜生
就係知個政權胡作非為
但係到最後仍然企喺政權下面指手畫腳
中國人幾千年嚟都係冇改變過

仲有好多親共嘅馬拉狗

傻鳩一個

屌垃圾話中立 但引用既新聞全部都係oncc tvb hk01

Push

睇佢條片話看清大局就知又係啲看風使舵嘅仆街

推

要多d 人report 佢

推薦見到 華記授權片
係藍就大膽認

佢同華記一鳩樣

扮理性藍朋友成日比佢d片我睇，極度厭惡

呢個真係要捻點拆 最近仲出埋孫中山 真係少d定力都比佢影響到

點解佢仲未收到皮藍撚到仆街

推推推